831如果狗鐵玩封站可以點拆？

除左紅隧巴/小輪之外，係咪仲有西隧車可揀？有冇巴打有經驗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

封埋三隧再講

金鐘唔會封啦

金鐘站 係地下鐵路嘅春袋

我朝早9點去到中環等, 狗鐵夠膽就6點開始封

佢試過封金鐘，不過唔擔心，次次遊行都係係其他站出行過去架la，反正離封站最近既黨鐵站既路都會因為太多人行而被佔領

晨早搭巴士出定去都唔撚搭黨鐵

走先係問題 堅尼地城一定封

[ 集思廣益 ] 先出三招破黨(地)鐵封站策略

推

828

早一日去到 或 一朝早就到

上半山，睇佢放唔放TG

堅尼地城/西環
904
905
970
970X
973
971

不如廣傳如果佢封站就全城往大嶼山方向遊車河遊鐵河
睇政府敢唔敢封